\chapter*{Declaració}

Declaro que aquest treball
s'ha fet amb molta suor i
es parla amb l'autoria
que ens concedeix els problemes
afrontats al llarg del projecte.
\\

Declaro que davant de les
adversitats i limitacions
trobades al llarg del treball
s'ha fet l'esforç més gran
possible per no parar-se
i continuar investigant
i produint fins i tot
si això significava
abandonar un altre camí.

Hem volgut donar el màxim
valor possible al treball,
potser perdent informació
valuosa per l'ànsia de tenir
els millors resultats
pel nostre client.
